重慶發生乜事

有無人知重慶乜事?

大量狗車,入面有血

push

[突發]尖沙咀重慶大廈斬人